失格紋の最強賢者 動畫化

マティアス役：玉城仁菜
ルリイ役：鈴代紗弓
アルマ役：白石晴香
イリス役：井澤詩織

呢套好悶喎

糞便到傻

只要你敢寫，佢地就敢動畫化

要睇邊間做

近年做呢d on9 開掛好睇，得silver link得

冇錢既話 ENGI都係唔錯選擇

其他個d算吧啦，一係貴一係人設崩(300年史萊姆) 一係唔識改編

大沼心真係幾好野,咁有心機做呢啲輕改

粉俠傳動畫化不是夢

淨係睇過漫畫
男主個樣都差幾遠
漫畫似12、3歲 動畫/小說似15、6歳
同埋印象中男主成日派膠 好似太型

另外有套野又係講大魔法師穿越去1000年後
全部設定,故事流程同失格紋99%相似
唔知點解出到

漫畫幾時上太空 地球好悶呀

依套原作好垃圾

睇畫風都覺得係垃圾番

依套淨係睇龍女賣萌
劇情好垃圾

有套係魔王去到未來，讀魔王學院唔合格
呢期可能太多轉生，玩穿越

魔王學院個故仔又同呢兩套唔同

仲要改得唔差個下先屈機

賢者個套畫下史來姆夠玩

漫畫好垃圾

咁多轉生作品係最鐘意呢個
不過睇嚟動畫化都係一般

除左睇龍龍食嘢賣萌真係無咩特別

你地都記得佢好垃圾 我睇過都唔記得佢講咩

我1分鐘教你看懂失格紋
設定話每個人出世都有個紋章,個紋章有4種各有所長
男豬個隻紋唔啱戰鬥,強度到左瓶頸位,所以決定刷首抽刷隻啱戰鬥既紋
點知未來世界既科技大倒退,原來有人暗中操控
男豬靠住自己遠古既知識同技術屈人機

樓豬勁套套垃圾都記得咁清楚
我仲以為係未穿越前唔知邊個紋係最勁 穿左去未來之後調返轉變最弱
唔知係咪記錯
通常啲垃圾番/小說漫畫我都係睇來消下時間 第二日就唔記得套野講咩

冇記錯到,有人暗中操控+知識流傳有錯誤 先有誤解